---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-10-12
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda "13 Oktober 2012, Jakarta – Putar Film “Warriors of the Rainbow: Seediq Bale”" (Penulis - Admin)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/13-oktober-2012-jakarta-putar-film-warriors-of-the-rainbow-seediq-bale/)
